有無巴絲 踩板

深夜訓唔著 吹下水

踩咗一段時間無進步就無心機再踩

仲練緊ollie 原地都叫跳到下

想拆個啤鈴出黎清一清 但係卡撚死曬係個轆入面
用一字批都撬唔到出黎 有咩方法可以拆出黎

想代步有咩推薦？0知識
踩單車耐左想轉下其他代步工具

拗撚左柴 又有排唔踩得板住

Longboard or魚仔板 skateboard 個轆太硬踩唔到街

好反出來踩阿

好返冇事繼續練ollie